［新方向］重申：黎明行動已停止！！！現階最需要和理非大遊行！

工作天抗爭模式對政府影響有限，客觀效果反而只係令民意輕微轉向建制。係宣傳不足嘅情況下工作天抗爭必須停止！！

而抗爭模式亦須由打打殺殺進化成超級和理非，即六月式假日大遊行，一來讓選舉崩緊情緒緩和及讓中間派回氣，並能增加文宣數量去支援將來的勇武手足！

可見將來，短期內都不會再出現黎明行動等等不合作抗爭模式，讓大家補充元氣，重整旗鼓，深耕細作！！

光復香港，時代革命

吹和風維穩就靜啦
不嬲各有各做 兩樣嘢無衝突
不過明明一直都講緊民意作用有限
點解突然又會想返返去616既玩法咁on9
都未計唔會出不反/提早結束 搞大遊行想一堆人出去預約拘捕？

係覺得民意係我地呢邊既就搞大罷工
罷工就真係秒速光復成功啦
搞咩大遊行姐大佬 露底啦

hi sir

和勇不分 互相配合

民意係好重要架。

冇人撐／背書，結果只會淪為黑警之流，過街老鼠。

鬼唔知咩
但罷工冇人響應

其實都有一班盲毛 唔識政治 佢地可以一時一時藍 所以黎明行動幾影響佢地取態

Push

推

民意重要我認同
但係千方百計展示民意就唔認同

再推

真

大遊行有人響應呀 咁跟住呢
唔係做有人做既嘢 而係做有用既嘢呀
明未

我覺得兩樣可以一齊
大家點睇？
不過要再多D文宣

我好似好撚耐未真正遊行過, 好想行一次

罷工搞唔到大財團或者政府其實係無意思的

贊成！

建造黃色經濟圈，打長久戰。各行各業都要建立黃色alternatives. 尋找黃色僱主，黃色業主，黃色企業家。

Fuck U Sir

大遊行係要有完美嘅交通支持，今時今日冇乜可能架啦.......

我都覺得可以黎一次和理非大遊行
試試政府，popo反應

黎明頭三日好多人有罷
不過又見唔到成效係乜
但係長期三罷無乜可能做到

和勇不分，和理非要出更多力

盡量唔好影響到市民，或行動太即興。

八月三罷，有晒時間等大家準備。但黎明行動就太急，或者上次封吐露港太意氣用事，攪到冚世界步行返大埔，好多人屌晒老母。（好在大埔人心明大義，屌同投票兩回事）

我都明任何行動，最終都會影響市民，但真係諗諗嚴重性先做。

休息！

無停到
大老山塞左40分鐘了

做咩都好 總知唔好停落黎

救poly手足

Yes 連下四城sir!

有巨大民意 backup

大遊行其實有用，不過要選好路線，人多，個個星期搞。

想像個個星期日行尖咀西九，中午行到夜晚，其實啲門市已經做唔到生意，中共又怕旅客接觸到事實而減少放行，其實都係攬炒緊。

其實韓仔都和理左好耐先拉底政府，我地係咪都可以學下，唔好諗住1,2次就搞掂？

其實而家唔係咁熱，又搞下維園集會都可以

push
希望可以多d 和理非參與空間

如果全日堵哂路
根本就無得各有各做
搵架車去黃色消費都難
唔好話搞咩跨區活動

黎明行動班人自己諗吓
係咪只係為興趣而搞
自己撫心自問
製造一個暴政去推翻現有暴政
幾多市民了解其實發生緊咩事

咩叫民主
原來就係黎明行動班仆班叫市民做豬
同林奠覺得市民唔係持份者就強推自己鍾意嘅野
完全無分別

因為我反林奠
所以我反黎明行動

完

區議員聯署大遊行，睇下popo敢唔敢反對

Poly手足出晒黎先好講啦

星期四呀 樓主幫手煲大佢

大罷工同大遊行
Y NOT BOTH!!!!

而家係挾民意迫港共跪!

當務之急，一定要停哂所有建制區議員辦事處裝修……等佢哋自己拆，唔好幫佢哋

得罪講句
罷工罷得成又點
政府咪睇你罷到幾耐
然後香港人真三罷到一日都偷笑啦
黎明行動除左頭幾日
有幾到返工人仕/ 店鋪一齊罷?

屌你老母喇樓主
食撚屎

停你老尾

明知大遊行幾多次都好個政府個林鄭都唔撚會理你
仲搞大遊行做乜鳩

同意要一次大遊行

支持，大型遊行，向世界展示決心，5大訴求

今日lunch好想大家重臨ifc 大合唱， 互相慶祝一日

快！

搞到先得架冇不反多極有限

睇政府頭，如果佢回應5大訴求，和理非都可以休息

千祈唔好因為區選而相信腐朽的體制有險可守，將重心變質並凌架於民間抗爭，這只是分支任務

立法會，區議會不公素來已存在數十年，制度問題終只難用制度解去，尤需上下求索、裡應外合

否則運動將土崩瓦解

拉

事實擺撚明係黎明行動都大撚把人支持，你同我講停???

搞到的話都想搞

大遊行仲危險過黎明行動喎

咁連儂牆呢

變左剩塞鐵
要改善

見隔左成星期先問返。。。。

其實咩事引致封哂吐露港？？
中大附近有手足起RB???

利申：唔割！

可以延續番之前快閃裝修黨鐵or中資行動，效果都唔差，直擊政權幕後黑手

無須執著黎明行動依個有曬數據會開始有少少民意反彈嘅行動

戴頭盔：反對非法行為

你是大台？

仲有好多溫層，要比人覺得，我地班議員係幫到手，如一上任社區問題減少，增加溫層民意。比藍絲錯覺，民主係好撚重要，亂鳩撐建制，死路一條。要做建設野了！

香港人最緊要有得返工,已經試過好多次被罷工,都改變唔到佢哋嘅返工意志.

和理非大遊行
簡稱
理大遊行
遊行路線係圍理大遊行7次

各有各做

要用號角聲令圍牆倒下

轉做黎明裝修仲好過啦
依家360中銀照開門做生意

朝朝早爆下玻璃/最簡單淋油屎水
已經可以令佢全日收皮
以後啲人走過時
心入面仲會形住有陣屎味而唔入去
💩

啲種先係最少民意反彈嘅抗爭方法 最起碼都打擊到紅色經濟圍 有助形成黃色經濟圍

原本開返吐露港（單線？），後來話張建宗唔肯認數（詳情我都唔記得），之後再封，咁成堆車就跪晒，跟手黑警準備再進攻二號橋，中大手足最後大撤退終結。

尼個好

吹少陣維穩風，遊到行就遊左啦

兩者無衝突架喎

可以同時進行

搞左咁多個月 又遊行

各有各做，兩者無衝突

革命是持久戰

新風向

認同，與此同時應該修復連儂牆

黎明行動後期成效可以見到真係有限... 同一招用唔到太多次

唔同意，應該兩樣都做，各有其重要性

屌,個區選仲唔夠和理非咩
根本一直沉默既大多數就係啲黃絲
二百幾席既區議員,咁大個餅俾人地吃左咁多年
記住黃色經濟圈亦同理
無論飲食業定零售業定其他業界都好,向黃發展.

罷工點會無影響
你都on9

問題係chur唔起啫
最近一片喜訊
都好難搵人同你朝早罷

罷到一定罷
唔得先轉和理非遊行

冇衝突
一齊搞

呢個係影響人數，嘅其中一個大因素！

睇住佢哋拆，個心不知幾涼

又係休息撚 和理非全面進場！進撚左去邊到

認真工會要快手整好，黎明行動明顯少左好多人，真係得返學生咁滯，好難持續

上幾個月遊行做過啦
根本推唔郁 俾班狗斷水流 反推返出去
陣地戰玩唔撚到㗎啦

push

pish

黃色經濟圈
搞大之後推動全港美金
做低港元地位

和理非表示要大遊行, 大遊行, 係大遊行呀

和理非有用一早有用？

你係咪搞笑 咁快維穩

無民意做backup你可以做到d咩？

Y not both

民意重要不過唔需要大遊行黎展示
即使區選前 民意早就69以黎展示過無限次
民意backup幾時變左大遊行？

屌你地真係當贏左呀? 做乜暫停行動post會正評多d?

正解
佢地唔明咩係民主

我覺得各區起番連儂牆先。

係搞一次大遊行唔理先再升級

要推動黃色經濟圈

又黎玩和理大遊行配合港共 口號同暴力割蓆 五毛真係五毛

兄弟爬山
你有你做
講完

推！ 急需大遊行

18區跨區謝票巡遊

冇錯，首先要明白香港人搞罷工唔會有可能。
如果唔主動被罷工，唔變招，又返到6月和理起點，又重複同一樣既野。

面對現實啦，香港人唔會罷工，只有人想被罷工。
黎明行動係需要變招，而唔係停

你都on9 黎明行動之後都咁多人支持 先要繼續搞 全部都唔可以停

工作天抗爭先打擊到政府wor

黎明行動繼續

你攪和理非遊行有咩用?不反對通書下打你放彈仲未試夠?講左和唔和係警察講，一開波三分鐘就宣佈你個不反集會要取消，唔走就非法集結打你，你還拖就暴動，人地SET好左個FORMULA俾你啦。

至於咩時間做咩我無意見，我係暴力向既，塞下交通唔係我主張，我要更暴力直到內戰。

三毛hi

收撚皮啦屌你老母

長期三罷係做唔到

我覺得目前和理非係岩 全世界都夠壓力

收皮啦屌你老母 散水黨

同意 集氣 二百萬人

鼓餘勇追窮寇
清算藍絲

和大!!

360唔係話唔裝咩
利申 兼職裝修師

一樣先遊行
再loop過

又係，好耐都無大遊行，好掛住啊

推!

和理非大遊行

停你老母個西黎明行動繼續！

停你老味

又民意撚
五個月了仲講民意

乜撚嘢...發生咩事令樓主覺得遊行會安全
琴日先投完票今日又民意轉向？on99

民陣死咗去邊？

我罷咗六日呀
星期一至五同另外個星期一

話停黎明個啲
真係唔記得曬党鐵點對班手足

其實工會要搞到耐，但如果係黃絲課金比春袋工種罷工又點睇，好似交通咁，同黎明行動一樣原理，冇車就返唔到工。而時間上，大部分人課金比小部分人一定快好多

改革區議會 不要重覆2003年錯
找數 光復區會

但都同搞工會一樣好大工程

三毛cashed

拉啦

琴日先公完投 遊乜9行呀on9

自己睇下親支派得票其實一d都唔少

拉
你老母D經就停

黎明行動係大春袋停乜9
渣渣淋繼續好冇

假日式抗爭成效喺邊

被阻返工會令人投共？ 可笑

[ 1118尖沙咀 ] 家長車被誤燒

唔返工點支持手足呀？
到而家都未籌到錢賠比家長車呀！仆街仔！
黎明行動係阻人返工呀？咁都唔算衝突？
你估個個都好似你地咁痴屋企住？
唔使交租／供樓仲有飯食？
你地唔想返學就搞黎明？

遊行點解唔可以同時黎明行動咩邏輯

同埋黎明行動已停止係邊個訂出黎？你一個人講？

勇武地下組織咩唔係轉

我覺得個程序係要循序漸進嘅，和理>升級>升級.............

why not both

真係好可憐
日日返工和理lunch捐錢俾前線送細路去死
明明罷工係最小付出最大回報
黎明行動係咁叫人罷工 你就係咁返工
你係咪應該反省下真係支持場運動既呢？

睇民調啦
咁人哋種票、死人投票都出埋
老人院講說話都有問題嘅咁都計

罷工係要有基金先可以有效進行
返工唔代表背棄呢場運動
唔好同我用呢個準則綁架
就算我呢d交租既人訓街
咁要供樓既人點算？
要供養屋企人既人點算？
罷工對政府有主要威脅既係金融，航空，公務員